行街聽到個大陸仔細路同個大陸阿嬸講廣東話

細路仔係香港讀書佢阿嬷不辭勞苦咁照顧佢我真係好感動